球壇合約年10大球星：夏薩特領銜

球星續約成為了當今球壇共同的難題，這導致很多球星的合約越來越接近結束。《轉會市場》便盤點了當今球壇即將步入合約年的10大球星。
球壇目前合約在2020年夏天到期的球星並不少，《轉會市場》評出的這份榜單中，排在第一名的是夏薩特（E.Hazard），他至今都不願和車路士完成續約。《轉會市場》給他的估價達到了1.5億歐元。如果繼續不願續約，那車路士今夏只能忍痛賣掉他，否則拖到明年夏天，那他們便會零價失去夏薩特。
排在第二名的球員，是熱刺大將艾歷臣（C.Eriksen），他的估價達到了8500萬歐元。曼聯王牌拉舒福特（M.Rashford）排在第三名，今季表現極為出色的這位英格蘭本土球星，合約也是在明年夏天到期，續約他是曼聯如今刻不容緩的事情。

值得一提的是，《轉會市場》並沒有把迪基亞算進榜單，他的合約其實也是在2020年夏天到期，《轉會市場》給迪基亞的估價為7000萬歐元。
《轉會市場》評出的明夏10大自由球員：
1、夏薩特（車路士）1.5億歐元
2、艾歷臣（熱刺）8500萬歐元
3、拉舒福特（曼聯）8000萬歐元
4、費基亞（N.Fekir）（里昂）7000萬歐元
5、華拿（T.Werner）（RB萊比錫）6500萬歐元
6、莫拉達（A.Morata）（車路士/馬德里體育會）5000萬歐元
7、韋利安（Willian）（車路士）5000萬歐元
8、卡雲尼（E.Cavani）（巴黎聖日耳門）5000萬歐元
9、小夏薩特（T.Hazard）（慕遜加柏）4500萬歐元
10、根度簡（I.Gundogan）（曼城）4000萬歐元

7,8平過4,5?

金章安咁平？

女人達仲值五千萬

年紀大

依家個個都想學山狗零約高薪

疤狗on9到出高價買金章安 車仔都唔賣

今時今日仲有人信山齊士有人工

球員人工高 加 身價高-》 無人敢雪球員 -〉 球員無約到尾都仲有機會上陣 -》 新球會因為零約所以高薪球員簽長約

又loop返第一點

越位小王子莫拉達 買翻去搏越位?

8就話姐
7平過有咩問題
咁多年都係二線料仲要咁老

睇下全盛期就知佢勁

叫得Hazard都仆街
十大有兩個

年紀會唔會有影響？

係人全盛期都勁嫁啦 iwobi全盛都應該好勁 雖然唔知幾時先到全盛

kdb sane?

都唔係2020完約

曼聯王牌拉舒福特

莫拉達咁後生，有第2春

唔講佢有幾勁住，你段片想點，d剪接睇到我頭都昏，好多淨係zoom近睇到對腳同個波。淨係cut淨入波個一下都算，仲要zoom淨係睇到個波入左網。d入波好多門前撞入但又唔剪埋撞入前d走位..... 大佬點睇啊，成段片令我諗起張家輝套賭俠1999，張家輝剪接巴西隊個幕。

車仔咁垃圾我係佢都唔留啦

德甲人 準備過拜仁

小夏薩特好勁？

你自己有冇睇？
集片一次執雞都要loop 3次
其他勁多執雞 -6撞棍

咁既球王片同韋大帝助攻球王片差冇幾

拉舒福特